紐西蘭電話卡問題

想問果邊 邊個台收得好d架 有冇咩推介 for working holiday 既

我家姐用2 degree
都無咩data比你上網啦

冇呀 都係wtsapp下咁咋 諗住 佢話收得好唔好架

我用SkinnyDirect 唔錯

我自己就用Vodafone 可以起荒山野嶺恥笑啲用二度嘅朋友

就試下vodafone 先 唔該巴打

順便問埋 果邊d wifi點架

之前用二度 好似$20 6GB

我之前住係homestay，佢地既家居上網都有限GB數，不過都有無限，你要問下業主係申請左邊個plan

我係香港買左張電話卡過去話頭2gb 4G 跟住無限3G 唔知用唔用到 不過會再係果邊買張用

好 唔該巴打 巴打去左幾耐呀 難唔難搵野做呀

我果陣過去讀書

順便問一問 有咩要注意 其實唔係我去 我女朋友去

我之前係tauranga果邊讀書，啲人好nice 不過夜晚出街就小心啲，有啲人會主動撩女仔

我果邊算近大城市，所以鋪頭都比較早關門，最好買定啲乾糧

我之前係北部，南部冬天好似會落雪，不過點都帶定足夠既預寒衣物，果陣一日既天氣感覺會好似四季咁